我哋唔可以同勇武割，但勇武要休息。

勇武嘅手足們，你哋每一個都係核彈級嘅兵器，運動走到呢一步，喺實力完全唔對等嘅情況，只會令勇武拉少見少。

宜家個舞台應該要交翻俾和理非，直擊政府成日鳩噏嘅果個句和平就唔反對，亦會俾大家一啲時間將個運動對翻焦，同埋俾時間美國做嘢。

我講嘅嘢大家可能唔認同，但變化先係我哋最強嘅武器，變則通呀！香港人！加油！

五大訴求，缺一不可！

1/10

2/10

我認為升級行動係必需。但唔需要日日做。快閃式做幾次。之後要交俾和理非宣傳同執番靚仔

好似黑警咁。開左鎗殺人做一次勁。收斂番少少再交俾一哥林奠整番靚仔。淡化件事。

一次性行動升級試水溫。搵文宣整番靚仔。淡化件事。做好型象。而勇武可以休息一下部署下一次再升級。

狗狗真係好驚快閃行動
班狗平時喺連登行動post/TG收風早定部署
一轉快閃模式佢地已經失去行動方向
佢地好驚小team行動好驚俾人圍
所以班狗要時間部署集結好先一齊行動
遊行完請唔好戀戰
各散去各區做快閃

3/10

4/10

同意 要隔住隔住做 要俾時間文宣做嘢

團結才有力量，

香港人加油！

勇武要快閃

昨晚Tko Hh Pl 啲手足真係做得好好 真係做到快閃

當你覺得自己成功時占占自喜就是失敗的開始，自high 下可以，一陣好啦，保持冷靜同小心！

係！要堅持就要識改變！keep住一條直路不論係和理同勇武，都好難達到終點，所以唔好再俾五毛帶風向，日鳩日係到吹end game，又或者分化到大家！

聽曰港島記住係和平遊行
盡量吸多D和理非出黎
和理非唔好怕無不反對通知書
香港已經唔講法律
有不反對通知書都照拉鳩你架啦
所以聽日為香港全世界出黎港島
勇和一家目標300萬人和平遊行
畀人知道香港人係和平嘅
暴力嘅係政府
要吸多D國際支持

同時我唔反對衝衝子去衝
但記住要散水返左屋企先
避免畀狗圍無路走唔到
返左屋企之後再係屋企步行範圍內快閃游擊
拆鐵拆政府建築幫中資國企裝修
裝修到星期二開唔到門就變相三罷
唔好等有狗出現就要散水轉場
記住我地優勢係人多機動性高
攰同餓就返屋企食飯休息回滿升先再第日出過
有唔對路就返屋企訓覺唔好送頭

幫手推POST